# Chinese (Simplified) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-10 19:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-22 05:53+0000\n"
"Last-Translator: Poesty Li <poesty7450@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.yunohost.org/projects/"
"yunohost/store/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4.3\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: app.py:181
#, python-format
msgid "App %(app_id)s not found"
msgstr "应用 %(app_id)s 未找到"

#: app.py:184
msgid "You must be logged in to be able to star an app"
msgstr "您必须登录后才能启动应用"

#: app.py:186 app.py:231 app.py:659 templates/wishlist_add.html:33
msgid ""
"Note that, due to various abuses, we restricted login on the app store to"
" 'trust level 1' users.<br/><br/>'Trust level 1' is obtained after "
"interacting a minimum with the forum, and more specifically: entering at "
"least 5 topics, reading at least 30 posts, and spending at least 10 "
"minutes reading posts."
msgstr ""
"请注意，由于各种滥用行为，我们将应用商店的登录限制为“信任级别 1”用户。<br/><"
"br/>“信任级别 1”是在与论坛进行最低限度的互动后获得的，具体来说：至少进入 5 "
"个主题，阅读至少 30 篇帖子，并花费至少 10 分钟阅读帖子。"

#: app.py:229
msgid "You must be logged in to submit an app to the wishlist"
msgstr "您必须登录后才能向愿望清单提交应用"

#: app.py:244
msgid "Invalid CSRF token, please refresh the page and try again"
msgstr "CSRF 令牌无效，请刷新页面重试"

#: app.py:282
msgid ""
"Proposing wishlist additions is limited to once every 15 days per user. "
"Please try again in a few days."
msgstr "每位用户每 15 天只能添加一次愿望清单，请过几天再试。"

#: app.py:286
msgid "App name should be at least 3 characters"
msgstr "应用名称应至少包含 3 个字符"

#: app.py:287
msgid "App name should be less than 30 characters"
msgstr "应用名称应少于 30 个字符"

#: app.py:290
msgid "App description should be at least 5 characters"
msgstr "应用描述应至少为 5 个字符"

#: app.py:294
msgid "App description should be less than 100 characters"
msgstr "应用描述应少于 100 个字符"

#: app.py:298
msgid "Upstream code repo URL should be at least 10 characters"
msgstr "上游代码库 URL 应至少为 10 个字符"

#: app.py:302
msgid "Upstream code repo URL should be less than 150 characters"
msgstr "上游代码库 URL 应少于 150 个字符"

#: app.py:306
msgid "License URL should be at least 10 characters"
msgstr "许可证 URL 至少应包含 10 个字符"

#: app.py:310
msgid "License URL should be less than 250 characters"
msgstr "许可证 URL 应少于 250 个字符"

#: app.py:312
msgid "Website URL should be less than 150 characters"
msgstr "网站 URL 应少于 150 个字符"

#: app.py:315
msgid "App name contains special characters"
msgstr "应用名称包含特殊字符"

#: app.py:322
msgid ""
"Please focus on what the app does, without using marketing, fuzzy terms, "
"or repeating that the app is 'free' and 'self-hostable'. English language"
" is preferred."
msgstr "请将重点放在应用的功能上，不要使用营销性的模糊术语，也不要重复应用是 “免费 ”和 “可自行托管 ”的，最好使用英语。"

#: app.py:332
msgid "No need to repeat the name of the app. Focus on what the app does."
msgstr "无需重复应用的名称，重点介绍应用的功能。"

#: app.py:362
#, python-format
msgid ""
"An entry with the name %(slug)s already exists in the wishlist, instead, "
"you can <a href='%(url)s'>add a star to the app to show your "
"interest</a>."
msgstr "愿望清单中已经存在名称为 %(slug)s 的条目，您可以<a href='%(url)s'>在应用中添加一颗星来表示您的兴趣</a>。"

#: app.py:381
#, python-format
msgid ""
"We're sorry, but this app is listed among the already declined apps. The "
"specified reason is:<br /><q>%(reason)s</q>"
msgstr "很抱歉，此应用已列入已被拒绝的应用之一。指定原因为：<br /><q>%(reason)s</q>"

#: app.py:395
#, python-format
msgid ""
"An app with the name %(slug)s already exists in the catalog, <a "
"href='%(url)s'>you can see its page here</a>."
msgstr "目录中已经存在名称为 %(slug)s 的应用，<a href='%(url)s'>您可以在此处查看其页面</a>。"

#: app.py:420
#, python-format
msgid ""
"Failed to create the pull request to add the app to the wishlist… Maybe "
"there's already <a href='%(url)s'>a waiting PR for this app</a>? Else, "
"please report the issue to the YunoHost team."
msgstr ""
"创建将应用添加到愿望列表的拉取请求失败......也许已经有<a href='%(url)"
"s'>等待此应用的 PR</a> 了？否则，请将问题报告给 YunoHost 团队。"

#: app.py:470
#, python-format
msgid ""
"Your proposed app has succesfully been submitted. It must now be "
"validated by the YunoHost team. You can track progress here: <a "
"href='%(url)s'>%(url)s</a>"
msgstr ""
"您提议的应用已成功提交。它现在必须由 YunoHost 团队进行验证。您可以在此处跟踪进度：<a "
"href='%(url)s'>%(url)s</a>"

#: app.py:657
msgid "Unfortunately, login was denied."
msgstr "不幸的是，登录被拒绝。"

#: templates/app.html:10 templates/catalog.html:23
#, python-format
msgid "Logo for %(app)s"
msgstr "%(app)s 的 logo"

#: templates/app.html:30 templates/app.html:31 templates/catalog.html:41
#: templates/catalog.html:42
msgid ""
"This app is currently flagged as broken because it failed our automatic "
"tests."
msgstr "此应用当前被标记为损坏，因为它未通过我们的自动测试。"

#: templates/app.html:30 templates/app.html:31 templates/catalog.html:41
#: templates/catalog.html:42 templates/catalog.html:174
msgid ""
"This is usually a temporary situation which requires packagers to fix "
"something in the app."
msgstr "这通常是一个临时情况，需要打包者修复应用中的某些问题。"

#: templates/app.html:37 templates/app.html:38 templates/catalog.html:46
#: templates/catalog.html:47
msgid ""
"This app has been good quality according to our automatic tests over at "
"least one year."
msgstr "根据我们的自动测试，此应用在至少一年内保持良好质量。"

#: templates/app.html:81
msgid "Try the demo"
msgstr "尝试演示"

#: templates/app.html:82
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: templates/app.html:85
msgid "Install with YunoHost"
msgstr "使用 YunoHost 安装"

#: templates/app.html:93
#, python-format
msgid "Current version: %(version)s"
msgstr "当前版本：%(version)s"

#: templates/app.html:95
#, python-format
msgid "Potential alternative to: %(alternatives)s"
msgstr "潜在替代品：%(alternatives)s"

#: templates/app.html:101
#, python-format
msgid "Screenshot for %(app)s"
msgstr "%(app)s 的截图"

#: templates/app.html:106
#, python-format
msgid "This app is only compatible with these specific architectures: %(archs)s"
msgstr "此应用仅与以下特定架构兼容：%(archs)s"

#: templates/app.html:112
#, python-format
msgid "This app requires an unusual amount of RAM to install: %(ram)s"
msgstr "此应用安装需要大量内存：%(ram)s"

#: templates/app.html:118
msgid "Important infos before installing"
msgstr "安装前的重要信息"

#: templates/app.html:124
msgid "Antifeatures"
msgstr "负面特征"

#: templates/app.html:125
msgid "(This app has features you may not like)"
msgstr "（此应用可能有您不喜欢的功能）"

#: templates/app.html:136
msgid "Useful links"
msgstr "有用的链接"

#: templates/app.html:139
#, python-format
msgid "App license: %(license)s"
msgstr "应用许可证：%(license)s"

#: templates/app.html:140
msgid " Official website"
msgstr " 官方网站"

#: templates/app.html:141
msgid "Official admin documentation"
msgstr "官方管理员文档"

#: templates/app.html:142
msgid "Official user documentation"
msgstr "官方用户文档"

#: templates/app.html:143
msgid "Official code repository"
msgstr "官方代码库"

#: templates/app.html:144
msgid "YunoHost package repository"
msgstr "YunoHost 软件包管理库"

#: templates/app.html:145
msgid "YunoHost package license"
msgstr "YunoHost 软件包许可证"

#: templates/base.html:11
msgid "YunoHost app store"
msgstr "YunoHost 应用商店"

#: templates/base.html:31 templates/base.html:163 templates/index.html:3
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:40 templates/base.html:172 templates/dash.html:83
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: templates/base.html:46 templates/base.html:181
msgid "Wishlist"
msgstr "愿望清单"

#: templates/base.html:52
msgid "Packaging dashboard"
msgstr "打包仪表板"

#: templates/base.html:57
msgid "Charts & history"
msgstr "图表与历史"

#: templates/base.html:71 templates/base.html:191
msgid "YunoHost documentation"
msgstr "YunoHost 文档"

#: templates/base.html:79 templates/base.html:80
msgid "Toggle light/dark mode"
msgstr "切换明暗模式"

#: templates/base.html:88 templates/base.html:201
msgid "Login using YunoHost's forum"
msgstr "使用 YunoHost 的论坛登录"

#: templates/base.html:120 templates/base.html:129 templates/base.html:229
#: templates/base.html:238
msgid "Packaging boards"
msgstr "打包板"

#: templates/base.html:136 templates/base.html:246
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:149
msgid "Toggle menu"
msgstr "切换菜单"

#: templates/base.html:264
msgid ""
"Made with <i class='text-red-500 fa fa-heart-o' aria-label='love'></i> "
"using <a class='text-blue-800 dark:text-blue-400' "
"href='https://flask.palletsprojects.com'>Flask</a> and <a class='text-"
"blue-800 dark:text-blue-400' "
"href='https://tailwindcss.com/'>TailwindCSS</a>"
msgstr ""
"使用 <i class='text-red-500 fa fa-heart-o' aria-label='love'></i> 制作，基于 "
"<a class='text-blue-800 dark:text-blue-400' href='https://flask."
"palletsprojects.com'>Flask</a> 和 <a class='text-blue-800 dark:text-blue-"
"400' href='https://tailwindcss.com/'>TailwindCSS</a>"

#: templates/base.html:265
msgid "Source"
msgstr "源代码"

#: templates/base.html:266
msgid "Terms of Services"
msgstr "服务条款"

#: templates/catalog.html:77 templates/catalog.html:82
msgid "Application Catalog"
msgstr "应用目录"

#: templates/catalog.html:88 templates/wishlist.html:16
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/catalog.html:94 templates/wishlist.html:24
msgid "Search for…"
msgstr "搜索…"

#: templates/catalog.html:111
msgid "All apps"
msgstr "所有应用"

#: templates/catalog.html:121 templates/dash.html:36 templates/wishlist.html:42
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: templates/catalog.html:127 templates/wishlist.html:48
#: templates/wishlist.html:81
msgid "Popularity"
msgstr "人气"

#: templates/catalog.html:128
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: templates/catalog.html:129 templates/dash.html:42 templates/wishlist.html:49
msgid "Alphabetical"
msgstr "字母顺序"

#: templates/catalog.html:132 templates/dash.html:64 templates/wishlist.html:52
msgid "Requires to be logged-in"
msgstr "需要登录"

#: templates/catalog.html:134 templates/catalog.html:143 templates/dash.html:66
#: templates/dash.html:75 templates/wishlist.html:54 templates/wishlist.html:63
msgid "Show only apps you starred"
msgstr "仅显示您标记的应用"

#: templates/catalog.html:159 templates/wishlist.html:157
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: templates/catalog.html:162
msgid "Not finding what you are looking for?"
msgstr "找不到您要找的内容？"

#: templates/catalog.html:163
msgid "Checkout the wishlist!"
msgstr "查看愿望清单！"

#: templates/catalog.html:170
msgid "Applications currently flagged as broken"
msgstr "当前标记为损坏的应用程序"

#: templates/catalog.html:173
msgid "These are apps which failed our automatic tests."
msgstr "这些是未通过我们自动测试的应用。"

#: templates/catalog.html:188
msgid "Deprecated applications"
msgstr "已弃用的应用程序"

#: templates/catalog.html:191
msgid "These are apps who are not maintained anymore."
msgstr "这些是已不再维护的应用。"

#: templates/catalog.html:192
msgid ""
"This means that the developer will no longer update them. We strongly "
"advise against their installation and advise users to find alternatives."
msgstr "这意味着开发者将不再更新它们。我们强烈建议不要安装这些应用，并建议用户寻找替"
"代方案。"

#: templates/charts.html:5
msgid "Apps quality level from automatic tests"
msgstr "自动测试的应用质量等级"

#: templates/charts.html:9
msgid "Apps quality level history"
msgstr "应用质量等级历史"

#: templates/charts.html:15
msgid "History"
msgstr "历史"

#: templates/charts.html:27
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: templates/charts.html:33
msgid "Repaired"
msgstr "已修复"

#: templates/charts.html:39
msgid "Broke"
msgstr "已损坏"

#: templates/charts.html:45
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: templates/charts.html:93
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: templates/charts.html:94
msgid "Level 0"
msgstr "等级 0"

#: templates/charts.html:95
msgid "Level 1"
msgstr "等级 1"

#: templates/charts.html:96
msgid "Level 2"
msgstr "等级 2"

#: templates/charts.html:97
msgid "Level 3"
msgstr "等级 3"

#: templates/charts.html:98
msgid "Level 4"
msgstr "等级 4"

#: templates/charts.html:99
msgid "Level 5"
msgstr "等级 5"

#: templates/charts.html:100
msgid "Level 6"
msgstr "等级 6"

#: templates/charts.html:101
msgid "Level 7"
msgstr "等级 7"

#: templates/charts.html:102
msgid "Level 8"
msgstr "等级 8"

#: templates/charts.html:122
#, python-format
msgid "Level %(level)s:"
msgstr "等级 %(level)s:"

#: templates/charts.html:122
msgid "Total:"
msgstr "总计:"

#: templates/charts.html:123
#, python-format
msgid "Level %(level)s"
msgstr "等级 %(level)s"

#: templates/dash.html:3 templates/dash.html:9
msgid "App packaging dashboard"
msgstr "应用打包仪表板"

#: templates/dash.html:11
msgid ""
"This is where packagers can monitor the status of automatic tests (CI) "
"and ongoing major pull requests accross all apps. If you want to get "
"started with app packaging in YunoHost, please check out the <a class"
"='text-blue-500' href='https://yunohost.org/packaging_apps'>packaging "
"documentation</a> and come say hi to us on the <a class='text-blue-500' "
"href='https://yunohost.org/chat_rooms'>app packaging chatroom</a>!"
msgstr ""
"这是打包者可以监控所有应用的自动测试（CI）和正在进行的主要拉取请求的地方。"
"如果您想开始在 YunoHost 中进行应用打包，请查看<a class='text-blue-500' "
"href='https://yunohost.org/packaging_apps'>打包文档</a>，并在<a class='text-"
"blue-500' href='https://yunohost.org/"
"chat_rooms'>应用打包聊天室</a>与我们打招呼！"

#: templates/dash.html:18
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: templates/dash.html:24
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: templates/dash.html:25
msgid "Regressions on main CI"
msgstr "主 CI 的回归"

#: templates/dash.html:26
msgid "Broken / low quality apps"
msgstr "损坏/低质量应用"

#: templates/dash.html:27
msgid "Outdated tests on main CI"
msgstr "主 CI 的过时测试"

#: templates/dash.html:28
msgid "Regressions since Bullseye"
msgstr "自 Bullseye 的回归"

#: templates/dash.html:29
msgid "Regressions on Trixie"
msgstr "Trixie 上的回归"

#: templates/dash.html:30
msgid "Apps with testings PRs"
msgstr "有测试 PR 的应用"

#: templates/dash.html:31
msgid "Apps with autoupdate PRs"
msgstr "有自动更新 PR 的应用"

#: templates/dash.html:32
msgid "Apps with issues"
msgstr "有问题的应用"

#: templates/dash.html:43
msgid "Quality level"
msgstr "质量等级"

#: templates/dash.html:44 templates/dash.html:255
msgid "Popularity stars"
msgstr "受欢迎的星星"

#: templates/dash.html:45
msgid "Last update on main/master branch"
msgstr "主/主分支的最后更新"

#: templates/dash.html:46
msgid "Last update on testing branch"
msgstr "测试分支的最后更新"

#: templates/dash.html:47
msgid "Number of opened issues"
msgstr "打开的问题数量"

#: templates/dash.html:53 templates/dash.html:62
msgid "Hide deprecated/unmaintained apps"
msgstr "隐藏已弃用/不再维护的应用"

#: templates/dash.html:82
msgid "App"
msgstr "应用"

#: templates/dash.html:84
msgid "Main CI"
msgstr "主 CI"

#: templates/dash.html:85
msgid "Bullseye CI"
msgstr "Bullseye CI"

#: templates/dash.html:86
msgid "Trixie CI"
msgstr "Trixie CI"

#: templates/dash.html:87
msgid "Testing PR"
msgstr "测试 PR"

#: templates/dash.html:88
msgid "Autoupdate PR"
msgstr "自动更新 PR"

#: templates/dash.html:89
msgid "Issues"
msgstr "问题"

#: templates/dash.html:147 templates/dash.html:165 templates/dash.html:184
#: templates/dash.html:206
msgid "Broken"
msgstr "损坏"

#: templates/dash.html:149 templates/dash.html:167 templates/dash.html:186
#: templates/dash.html:208
msgid "Low quality"
msgstr "低质量"

#: templates/dash.html:161 templates/dash.html:180 templates/dash.html:202
#, python-format
msgid "Outdated test (%(days)s days ago)"
msgstr "过时的测试 (%(days)s 天前)"

#: templates/dash.html:225 templates/dash.html:240
#, python-format
msgid "Inactive (%(days)s days ago)"
msgstr "不活跃 (%(days)s 天前)"

#: templates/dash.html:259
msgid "Deprecated"
msgstr "已弃用"

#: templates/dash.html:262
msgid "Not maintained"
msgstr "不再维护"

#: templates/dash.html:276
#, python-format
msgid "Last data update %(time)s ago"
msgstr "最后数据更新 %(time)s 前"

#: templates/index.html:10
msgid "Application Store"
msgstr "应用程序商店"

#: templates/index.html:21
msgid "Browse all applications"
msgstr "浏览所有应用程序"

#: templates/wishlist.html:36 templates/wishlist_add.html:3
msgid "Suggest an app"
msgstr "建议一个应用"

#: templates/wishlist_add.html:8
msgid "Suggest an application to be added to YunoHost's catalog"
msgstr "建议将应用程序添加到 YunoHost 的目录中"

#: templates/wishlist_add.html:29
msgid "You must first login to be allowed to submit an app to the wishlist"
msgstr "您必须先登录才能提交应用到愿望清单"

#: templates/wishlist_add.html:40
msgid "Due to abuses, only one proposal every 15 days per user is allowed."
msgstr "由于滥用，每个用户每 15 天仅允许提交一个提案。"

#: templates/wishlist_add.html:43
msgid ""
"Reviewing those proposals is tiring for volunteers, please don't yolo-"
"send every random nerdy stuff you find on the Internet."
msgstr "审查这些提案对志愿者来说很累，请不要随意发送您在互联网上找到的每个随机的极客"
"内容。"

#: templates/wishlist.html:74 templates/wishlist_add.html:61
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/wishlist_add.html:64
msgid "App's description"
msgstr "应用描述"

#: templates/wishlist_add.html:66
msgid "Please be concise and focus on what the app does."
msgstr "请简明扼要，专注于应用的功能。"

#: templates/wishlist_add.html:66
msgid ""
"No need to repeat '[App] is …'. No need to state that it is free/open-"
"source or self-hosted (otherwise it wouldn't be packaged for YunoHost). "
"Avoid marketing stuff like 'the most', or vague properties like 'easy', "
"'simple', 'lightweight'."
msgstr ""
"无需重复“[应用] 是……”。无需说明它是免费的/开源的或自托管的（"
"否则它就不会被打包到 YunoHost "
"中）。避免使用“最”之类的营销词汇，或“简单”、“轻便”等模糊属性。"

#: templates/wishlist_add.html:68
msgid "Project code repository"
msgstr "项目代码仓库"

#: templates/wishlist_add.html:71
msgid "Link to the project's LICENSE"
msgstr "项目许可证链接"

#: templates/wishlist_add.html:73
msgid ""
"The YunoHost project will only package free/open-source software (with "
"possible case-by-case exceptions for apps which are not-totally-free)"
msgstr "YunoHost 项目仅打包自由/开源软件（对于非完全自由的应用可能存在逐案例的例外）"

#: templates/wishlist_add.html:75
msgid "Project website"
msgstr "项目网站"

#: templates/wishlist_add.html:77
msgid ""
"Please *do not* just copy-paste the code repository URL. If the project "
"has no proper website, then leave the field empty."
msgstr "请*不要*直接复制粘贴代码仓库的 URL。如果项目没有正式网站，则留空此字段。"

#: templates/wishlist_add.html:84
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/wishlist.html:3 templates/wishlist.html:8
msgid "Application Wishlist"
msgstr "应用愿望清单"

#: templates/wishlist.html:10
msgid ""
"The wishlist is the place where people can collectively suggest and vote "
"for apps that they would like to see packaged and made available in "
"YunoHost's official apps catalog. Nevertheless, the fact that apps are "
"listed here should by no mean be interpreted as a fact that the YunoHost "
"project plans to integrate it, and is merely a source of inspiration for "
"packaging volunteers."
msgstr ""
"愿望清单是人们可以集体建议和投票希望打包并在 YunoHost "
"官方应用目录中提供的应用的地方。尽管如此，这里列出的应用不应被解释为 "
"YunoHost 项目计划集成它，而仅仅是对打包志愿者的灵感来源。"

#: templates/wishlist.html:77
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/wishlist.html:105 templates/wishlist.html:106
msgid "Official website"
msgstr "官方网站"

#: templates/wishlist.html:118 templates/wishlist.html:119
msgid "Code repository"
msgstr "代码仓库"

#: templates/wishlist.html:132 templates/wishlist.html:133
msgid "Star this app"
msgstr "收藏此应用"
